理大校長與警方溝通 容許校內人士和平離開校園，膝錦光會陪同前往警署，確保他們的個案獲公平處理，希望示威者接受建議

【理大校長滕錦光錄像發言 】

警方凌晨5時許攻入理大校園，拘捕多人後撤退，理大校長滕錦光之後透過公關向傳媒發放片段，指滕錦光曾希望到現場和學生交流，但警方認為危險不適合，所以他錄製帥曾與片段。

滕錦光在片段中指，自昨日下午一直和警方溝通，獲警方承諾若示威者不主動攻擊，警方會暫緩攻勢，警方亦容許校內人士和平離開校園，膝錦光會陪同前往警署，確保他們的個案獲公平處理，希望示威者接受建議，和平離開校園。

我屌佢老母

屌咪即係全部暴動 唔好玩啦

屌你老母

弱智

即係叫人投降

警狗講嘢冇人再會信

送頭

On L 7 9

收皮啦

叫佢食撚屎啦

on9

最無撚用嘅校長

屌 終於瞓醒啦校長 收皮啦

無啦啦做咩要入警署

同開城投降有咩分別

大陸狗

屌你啦，和平地告暴動丫嘛！！！！！

黑警有撚信用咩

真心八大院，最賤就佢。

係無條件投降

依家先出黎，你仆街
香港人起身入理大，請一日SL la

信你老母

我們寧死不屈

之前夠話開Y口比人走啦
之後咪又拉晒
ON9

和平離開校園，但要被人拉左先

屌你老母需要問差佬咩

勸降勸到咁撚曲線真係第一次見
屌你老母

屌你老母 有入冇出啦 點撚樣信班黑警

佢無講錯呀，和平被拉，起碼唔洗食子彈同警棍放題

屌你老母呀

屌你老味，咁同被捕有咩分別？

食屎啦

係咪佢覺得被捕咁樣離開校園算和平離開

我屌你老母個閪

話緊個校長呀

識飛嫁喎條友 離撚曬

On9

叫佢去死

CLS

唔明有咩on9
一開始唔走到守唔住先談判
咁我地手上有咩籌碼去講數先
而家淨係保住手足條命已經好好

叫佢入嚟理大先

屌佢老母

同辣火頭有咩分別？

痴撚線

DLLM公平處理?
ONL9

屌你老母呢班人仲信得過？

入嚟先比我哋dup鳩佢先

好彩就坐5-10年暴動
唔好彩浮屍
你估比人拉好舒服咩
就算乜都告入 48小時已經係地獄
呢排就係勇左好多 先拉少左人

垃撚圾

唔死都冇撚用

根本一早應該斬佢個頭落黎吊係校門

問題係 好多都唔係學生
告硬

千其咪撚信含撚光

on9, 隔咗咁耐依家先出聲…重要講呢啲說話，傻撚咗？

點解大家對佢仲有期
大陸人，藍到黑

On撚鳩

瞓醒蒲頭啦條仆街 講d咁嘅弱智野連現場都唔敢去就縮翻落你老母個閪度啦 唔止校長你連做人都唔配呀

真係屌佢都費鳩事

咁洗乜溝通

叫佢摺埋啦 垃圾 學生比人蝦左咁耐 一出黎就叫學生自首？？
你憑咩做校長呀！

戰到最後一刻！

但唔夠抽唯有投降
都有藤狗保咗底，受少啲酷刑
唔會被消失
因為藤狗未必信得過，要同時搵定律師

屌你老母而家先死出黎，琴晚瞓得開唔開心啊？仆街啦你條垃圾

陪人去狗屋咋
入到去就唔送了

得啦，理大冇校長架嘛

最擔心班First aider同小朋友
守城嘅就值得尊敬

同中大校長一樣咁傻的嗎

校長想一夜之間將全校學生送入警署,不如執柒左間學校好冇?

和平散去點解仲要去警署?
俾人拉晒去警署叫和平散去?
垃撚圾校長

唔開case 直接變浮屍 冇依個人就唔存在公唔公平對待嘅問題

個校長低9能嫁

屌

理大校長不得好死
屳家剷

屌你老母啦 黑警落charge 你阻撚到？

有無人可以寫個template 請求 the University of Sydney cancel 佢個PhD

屌你 出賣學生 垃圾校長

弱智仔做校長 仆街死啦

去到差館又屈打成招,輪姦
話無見過你>浮屍

仲信咩柒

等於可以向美國投降但唔好向ISIS投降

重信呢條pk

你唔佩做校長

無事出返嚟先叫保住條命
出到嚟比人解去警署係叫手足投降認輸
而如果佢地肯投降認輸就唔會今時今刻仲打緊
入面嘅人預咗為香港死，勸佢地返屋企保有用之軀還好，勸佢地返差館真係癡撚線

全程無出過來，你老母食蕉啦，而家講埋哩啲廢話！

poly一向咁垃圾，所有高層都係關人撚事

之前有個staff係理工跳樓，佢哋都係出D垃圾email就算

點解可以assume 學生係有罪
核突支那style

屌你老母滕狗
全港poly人會一齊向你聲討
令你成為第一個被聲討下台嘅校長

收皮啦屌你老母 入左去仲出得返？

點都唔好信條冷血大陸佬，拍video拍你老母咩

食撚屎啦屌你老母

食屎大

到今日仲信黑警

吔屎啦 你配做校長咩
狗都不如

膝錦光
正仆街！

垃圾校長

你只要記得畢業典禮上畢業生帶個口罩條仆街大陸佬就唔肯握手，咁冷血仲信佢?!

出賣學生，我屌你老母

公平地喺倉底相遇，人人有份永不落空

衰撚過郭位潛水

1118 跨界別大三罷救poly 集中post

出黎幫學生自首？

有 打仗投降都可能有5050唔洗死
同班狗投降死撚緊

獲警方承諾若示威者不主動攻擊，警方會暫緩攻勢

琴晚幾多次用水炮車主動攻擊
你唔攻擊我地，我地點用火魔法

講埋咪好囉
唔講大把人以為和平=唔拉

屌 同警犬同一陣線

On99 只不過係粉飾過既投降 and 被捕

共產狗食屎啦 唔配做人 殺人凶手

唔好信！

其實一路都冇話唔拉
唔知邊個on9自己interpret到狗會放人呃鳩曬手足

真心藍定on9中立(偽)，弱撚智

確保公平地一致地被強姦被毆打
然後成為浮屍碎屍
不了

個問題就係返唔到屋企呀
唔通安全撤退同投降之間我會叫佢地揀投降咩

你估條友真係係想幫你咩？
佢驚有乜死人塌樓要佢咩鑊咋

屌你老母啦滕錦光

化整為零

仆佢個臭街 依條友點教訓佢好

翻去訓啦垃圾！

仲係唔l係人黎 Dnlm

唔好信呀

咪撚信！

即是全部告暴動，屌佢老母

仆街！垃圾！人渣！

支那人食屎啦屌你老母
未審先判，食屎狗

慳d啦，校長。不知所謂

我屌你老母呀做人校長！

狗講野都信

護送埋你去 比人告呀 呢d咪校長

無人會信你啊 垃圾

收皮啦仆街
做校長做到你咁嘅撚樣

屌 信佢都有味啦

呢條撚樣衰撚過藍絲
見到佢千其唔好私了

以後可以唔駛見到佢返學校

離開學校去警署

收皮

你以為自己係邊個？ 公平？
啲狗彩你都傻啦！！
咁都信狗！！

條撚屌送自己學生去俾人強姦虐打被自殺？

佢嘅下場只有一條

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

仲信？

唔好信校長個共賊

乜撚嘢校長嚟㗎仆街

垃撚圾
收嗲啦你老母

ON9

Poly裝修一定要

都痴鳩撚線

DLLM
最有能力出聲為了奶共出賣學生

最撚仆街係佢

9成9一早就夾好晒, 先由POPO封校, 不斷打消耗戰, 等到天光學生士氣消減, 然後條撚樣就跟劇本出黎交戲9噏, 正PK.......

做校長唔撚保護學生，仲叫曱甴拉佢地

公平處理

收皮 不配做校長

收皮啦屌

唔好再信 呢世都唔好再信

Dklm
好仆街賤...

屌你老母
係要d殺人狗無條件撤離呀
屌你老母

簡單d啦 校長陪同下自己行入警局報案

校長？屌你老母啦只係為左個人利益既撚屌

屌你老母臭閪

早晨啊校長
食屎啦垃圾

果然係沒有最垃圾，只有更垃圾。當大家以為段崇志差嘅時候，原來仲有個俾佢差一萬倍嘅滕錦光同十萬倍嘅郭位。

和平離開校園，膝錦光會陪同前往警署

去完警署之後呢?

同校長一齊等律師好過無啦，你哋知唔知入面依家點呀，你老母，無路可走呀，等死呀

屌你老母垃圾

屌佢老母呀

【理大校長滕錦光錄像發言 】解讀：

黑警凌晨5時許攻入理大校園，拘捕多人後繼續包圍，來自大陸的理大仆街校長滕錦光，之後透過公關向傳媒發放片段，指黑警曾希望滕錦光到現場勸學生投降，但滕錦光認為危險不敢去，所以他龜縮錄製片段。

滕錦光在片段中指，自昨日下午一直接受黑警訓令，獲黑警指示若學生任由拘捕不反抗，黑警會暫緩攻勢暴行，黑警亦容許校內人士投降踏出校園，乖乖接受拘捕，膝錦光會監督學生前往警署，確保他們個個落案，獲黑箱作業粗暴處理，希望學生接受謊話，投降放棄校園。

千其唔好私了佢呢d撚樣
夠膽就以後咪撚返理工

含撚光！食屎狗
俾狗屌啦！

屌你老母食屎狗

收皮啦!! 你配做校長咩??!!

屌你老母 你都係縮返入你老母閪算啦

藍校長加黑警，可信嗎？

你老母食屎大？

屌你老母啦滕錦光做乜撚嘢校長呀

再講多次信唔過

On9
賣自己學生

打緊仗你潛撚左去邊呀臭閪？宜家叫人和解，屌你老母

屌你老母你滿手鮮血呀

我希望佢全家快啲死

食屎啦膝狗，你以後最好一世唔出黎，唔係我見你一次你都唔駛諗住好好出席到活動

有比較之下 原來段崇志都算係咁
屌你老母 個d你學生黎架

收皮啦！錦肛

食屎啦，藤錦光

poly之恥

滕錦光教授於2019 年7 月1 日出任香港理工大學（ 理大） 校長， 執掌理大前， 滕教授為南方科技大學副校長兼研究生院院長。 滕教授生於中國溫州， 1983 年在浙江大學取得工學學士學位， 其後到澳洲悉尼大學深造， 1990 年獲頒授博士學位。

藍撚到黑，食屎狗

屌佢啊

和平離開=行出去自首？

你地期望前深圳大學副校長會幫香港學生？

屌 根本入面大部分都唔係poly學生
咪姐係得個講字

食屎啦垃圾校長

佢地唔俾人拉可以點呀, 就係唔肯走, 依家點叫人救?
燒左架車, 俾班狗大包圍, 擺明唔放人
有校長陪走起碼唔使變浮屍

全世界走黎救, 救唔到之餘分分鐘仲會total loss
外圍由外圍放題咋

係好殘酷, 但事實係好過再諗點救
唔啱聽都咁話

宿骨光

不如陪同被扑頭 陪同被姦

點和平離開呀屌你 離開一律告暴動呀

和平離開校園之後咪拉囉

琴晚咪示範左

死仆街校長

DKLM, 枉為人

你咪撚出黎好過啦垃圾

收皮喇校長

On999 理大校長叫人投降自首

吊

被人拳打腳踢都叫和平...

即係離開就拉

Poly 之恥

唔好信

叫呢個仆街校長快撚D 去死

想啲學生送頭 千萬唔好上當

警方亦容許校內人士和平離開校園，膝錦光會陪同前往警署，確保他們的個案獲公平處理
仆街啦你，叫人送頭唔係救人

仆佢個街

任何停火協議都不可信

又想林鄭式談判!

呢頭話唔進攻但佢嗰頭班狗玩水炮車玩tg 玩足成日都叫冇進攻
信警甴嘅都戇鳩

公平？ 憑你條撚屌

人唔笑狗都吠

咁唔離開呢

即係叫人地自首

大陸佬根本係中共控制嘅一隻棋子

屌，人都唔L 見

係送頭

無啦啦入警署，嫌命長呀？
全世界都知魔警喺入面殺好多人，
同埋強姦到好多女仔大肚

咁垃圾既校長 真係唔要都罷

好，無問題
你入黎先

賤人送學生去死
唔配做校長

屌你老母叫你d學生去送死？

好明顯拍畀外國睇

食屎啦，點做校長

扑街校長,學生無錯點解要自首

呢個人正仆街冚家剷

含撚啦屌你

我屌你老母呀 抓自己的學生去死 你夜晚訓唔訓得安落呀撚樣

千其唔乍降然後____校長

收皮啦！報警喎！

信佢一成都死

共畜

不如死哂先出黎？

呢緊JUPAS deadline等少一大批學生去報。

收皮啦廢柴

你仲想有得坐
全部變屍體發現案

邊有人信 垃圾校長

屌佢老母含家產

成晚唔見人，而家出嚟抽水？支那狗校長

嘩屌 幫人捉自己學生

我屌滕錦光你落地獄啦

黑警不可信

甴曱平
我屌你老母吳三桂

中大個校長好有智慧 你睇成日留守嘅學生成功徹出就知

和平離開告暴動

屌你收皮啦

校長一同强姦士威人士

教畜

一走唔係射催淚彈咩

等班外面班黑警甴散咗先走啦，暫時留在理大校內最安全

係啊 公平地係你面前打同強姦啊嗎

而家公平處理都要黑警施捨？再講班仆街岀爾反爾